突發！大dodo隻put今日大升

0.1仙

熊軍弟兄 係股災到黎之前 你地要三次不認我！！！

我屌

唔笑你啦
put時間值都磨死
轉超遠熊(5000點以上)好過啦

麵仔如果你轉哂過去，唔使蝕時間值
仲可以拎番幾百蚊叫雞添

0.048

慘

唔好再講啦

大dodo 咩價入 ?

好似0.105

0.043

0.018